+++
title = "更新应用模版"
description = "通过创建构建可以选择不同构建方式和编程语言的模版。"
weight = 2
+++

通过创建构建您可以选择不同构建方式和编程语言的模版创建流水线。


**操作步骤**
	
1. 登录 DevOps 平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***。

2. 进入项目后，单击 **持续交付** > **更新应用**。

3. 单击 **更新应用**，在 **模板** 步骤选择要使用的更新应用模版并单击选择，创建更新应用模版参考如下：  

* [更新应用]({{< relref "10usermanual/project/CD/updateApplication/updateApp/updateapp.md" >}})




